【突發】藍田好多防暴 出左胡椒噴霧

咩事

原本係的士佬hi花私家車
的士佬走左去比人捷住
報警處理變左eu豬籠
周圍都係街坊

push

屌你炒車岀防暴著

咁小事都出十幾廿人

平日又吞pop

尋日都泊左架狗車喺度唔知做乜啦

小弟再次感謝啱啱幫我清胡椒嘅街坊 FA